點解高鐵每日人數只有頭三日?

之後都冇嘅?

其實高鐵站仲存唔存在？

果個唔係港鐵官方數字，係入境處响大時大節公佈各管制站出入境人次，果三日撞正中秋所以先有得公佈

不過今日開始又有得公佈十一期間嘅數字
等睇一萬都冇

係国家机密

PISH

2000個飯盒食成點?

主要節日先會公布各口岸人數

用公開資料守則問入境處攞應該肯公佈其他日子嘅人數

留番下年中秋再賣

政府作風係DUM撚左佢都唔益人

依家無啦？